【抗暴之戰】港人乘金巴去澳門 疑於港珠澳橋人工島「被送中」

有無人知搵返未？無人討論？

陳先生形容，在爸爸失蹤的30多個小時中，感到非常驚慌失措，媽媽更情緒極不穩，「因為爸爸直情係生死未卜」。他又指，港澳兩地警方「完全幫唔到手」，互相推搪責任令他孤立無援，「淨係會講呢度唔係我哋睇，嗰度又唔係我哋管」。

廣東省公安近日以澳門政權移交20年為由，派公安到港珠澳大橋人工島上檢查旅客，並要拍攝旅客照片。日前，一名香港男子稱，其父親在前往澳門途中失蹤。廣東省公安今日在其微博上，指香港男子鍾X明（53歲）因涉及走私手機案而被通緝，已潛逃7年，13日從前往澳門的金巴上被帶走，目前已送交內地相關部門處理。

咁都得.........CLS